勇士個icon柒撚到呢

係咪用小畫家畫出黎？

玩具係咁粗製濫造架啦